如果你過咗25歲仲單身，入嚟傾下計 [48]

未必係你唔好
係未遇到
一定係
你話係唔係

Lm

好眼訓

繼續

lm!!!!!!

春春開po la
留名

太多無益架

撐埋聽日
我醉愛返工

各位早晨

氣ching

Ben chow 都損

黃色果隻勁似HKU dem beat班妹妹

一齊啦

Hj2q

所謂何東精神 就係團結
我地何東姊妹 自成一族

你唔止2q啦

睇字都覺得尷尬

直頭好有畫面

會煲粥

互助互利？

Dem beat比賽真係贏晒

你又g既

開始扮工

我唔會同大家講琴晚我同春春一齊

星期五啦

喂 仲咩自私食先

下晝方加

屌

Wanna John?

頂

地點時間plz

請埋個朝早仲正

不要羨慕哥

低年資低級員工表示冇假

成間公司放假！？

應該唔會 禾老細好剋薄

請佢食馬蹄

時薪$34.5表示冇錢

你做戲院咩

學位

喂喂 通宵wor
要返朝早架咩

聽到咸左

輪x制

輪姦咁正

早

有無去葵廣呀？

得d mk妹去
毒撚唔會去

新icon 巧正

好彩我唔係MK

公平咩!!

timeoff 唔清比人writeoff ga la

點解會有time off

毒撚星期六日都可能會返工

mk dna 第一次出街同人拖手

一定無

真.醉噯上班

禾都巧想拖

迎著冷眼與嘲笑

有圖有真相

我連拖咗都唔知

講咗咁耐都無圖

真係貼出黎

出左pool都唔知

係 好想睇

無出呀

啱啱先起身

做咩又叫我

就快食lunch先起身

無

牙春影㗎

你張圖 好特別
但我睇唔到真係

係咪要解碼

唔識呀 都唔知點睇

今日放假

又要諗食乜好

好sweet

不過咁貼人個樣唔係幾好

食麵包

完全冇飲水

點解你地睇到野架

睇到

不過貼人地有啲過份

我諗左成朝都未諗到

咩麵

車仔麵
開始習慣自己坐喺度食

你d同事呢

冇人同我食㗎

叫左你黎荃灣啦

求一個鐘來回灣j荃灣路線

禾都係....

又同牙伯搭枱 牙伯好慘

搭飛機都唔得

牙春情原同牙伯食都唔搵灣j之友

灣j之友貢難約

我2-5日日都得

等剛總返

剛總仲食緊洋腸

剛總同洋腸訓緊較

我1-5都得

我1-日都得

希望佢安全

一日三打

講禾壞話

食腸都算壞話

下星期返

一日三杯廢水易啲

的士 其實唔難

玩貢大？
星期六ok

其實我都係

會塞車牙!

見到aia廣告真心sad

等埋你一齊食

到約果下個個都唔得

失守未

利串返今日未

要 rich 先得
我poor guy

👌
玩細啲

Me day day no date

已經冇印象有冇去過

咪臭系
約極都矛人

咁就笠水

其實我都唔得

今年去？

仲要個po得番禾同你

唔記得係好事

去到要即走先得

主席又要點名

1. 氣

睇完code blue 又係時候吹奏戶田bb

瘦左之後唔多得wo

我都想睇呀

你失守先啦
目測未返香港都安全

肯定係去飲油

單身狗不宜出現

我地當呢度私chat算反正都冇人

返學

我呢個月要返22日

不想記起

其實係唔記得

屌去到seven 買個包就轉身走

牙近你打咗成朝啦！

唔係而家 係weekend

今晚諗住破戒，要温日文因爲

思鄉就要買杯飲 比較下

我地依D睇內在美

係 pm都唔洗

灣J之友

返緊工都要扑上黎點名

你係咪block左我

下星期模擬式啦
完全無溫過

廢j留名

春

小妹留名

阿叔

放工未啊

放假

Hellooooo

其實你個名點解

星期五方加咁正

放星期四五 但係返星期六日

書名嚟

使用毛筆書寫以後，必須將筆清洗乾淨，如果讓墨水枯乾在筆上過夜，會傷害到筆毫；宿墨傷筆。

我們的念，也是一樣。煩惱、憂困、憤怒、雜念，如果肆意留在心中，會傷害到自己本身。

苦惱不過夜。別傷害自己。不過夜，並非為了忘記，而是為了明天擁有健康的心靈，好去揮灑自如。

好玄

那些文青 也都很鍾意

六日有咩好放
出街又people🏔people c

平日放先正

放左

是咪飲一啖入一入數

放星期幾都係得自己一個架啦 有咩所謂

一個人食飯真係好撚煩
價值一百萬問題既難度

搵地方唔難 點樣抵受人地恥笑既目光難D

叔叔

未
我攰

卡位搭枱
然後
一對情侶坐過黎

但超有道理

靚女春
戒糖戒奶 進行成點？

真實數據ok

我喺一個人食飯方面係專家

傻西瓜
有邊個望你啫

慣哂
一係牙伯

有次塔枱個中女狂lur啖落紙巾
想嘔

咁今晚食咩好

成功
不過今晚會破戒

買外賣返歸

whyyy?

今晚會破X

今晚温日文

戒

我支持你 春春

產

牙叔，如果十分滿分，你有100分

你唔止100
有二千

但一百萬分滿分

有女溝

係二千分滿分

仆街，見到個icon自到起歌

我總是在一個人在練習一個人

唔好亂flirt人ok?

Flirt 人都唔敢是咪死得

IFC排緊隊

諗咗2個鐘都仲未諗到食咩好

利東街開始掛燈

是咪要b屎伯我

咩app

Waterlogged

我地連登精神，就係團結

希望聽日開會老細唔好大吵大鬧影響收工心情

有咩用 介紹下

淨係望地下行路

我地連登毒撚 自成一族

記得自己飲咗幾多水

兜路啦屌

正wo
一日要兩公升水

留名

爭107ml
冇計其他飲品

病完未

快啦
飲多啲水

仲要食橙補充維他命c

🍋都可以

日日食

日日cow囡

日日飲熱檸水咋

熱檸死

比條生路黎行下好無

兜路行返春園街or街屎算

我好需要

灣j之友末日

成功咗兩日
今晚破例！

飲多咗水

不過都係爛面

點解貢對毒撚

聽日又第一日

戒牛戒煎炸嘢戒甜多飲水
但禾做唔到

今日攞咗approval 唔計

自己approve

之前睇咗po話奶同糖係致瘡主因，親身實驗下

以身試毒

好想生瘡！？

連🍋都冇人派比我

對唔住

@牙怪

做運動. 排汗

檸檬王

焗桑拿

你做錯左d咩

Dup骨

邪骨

誤會me

我而家戒睇下有冇好轉

你都接實

花花

以毒攻毒

🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋

懶

Bbq 無搵佢

想落去踢波 但係又想睇大結局

快點請罪

咩野接實？

做咩dup 邪骨
唔叫

花花！

🍋🍋🍋🍋

花

毒自迫緊崇光減價

我都想去

去完返黎有人群恐懼

唔敢出cwb
迫都唔知去左邊

冇野買到，超多人
老西堂呢間廢水鋪多人排到塞住晒

仲有心機行入去

諗住行內街少d人
點知一樣咁多人

春啊啊啊啊啊

剛剛

卡𩨨

巴士經過見到多人到痴左線

我想買奸夫床單

諗左幾粒鐘
最後又係食仔

三哥好食d

見到好多人買

知唔知平左幾多

又講禾壞話

做運動但矛出汗

究竟生存為乜

單人好似4百幾定5百幾

聽到女神安溥唱歌

去左睇clockenflap？
想去

唔夠劇烈
要激d

去左
臨時有飛 好感動

Dum左隻大毛公仔 佢會唔會返黎搵我
隔離屋個細路見我dum仲喊哂口話咁大隻都dum 不如俾我啦

屌 好想去
今晚有安溥仲有cigarettes after sex

救命
而家完全放棄人生由得自己肥由得自己爛面
所有交友app都冇再玩

因為知道爛面肥婆冇人鍾意
點先可以唔放棄自己

羨慕
好耐冇聽女神live

花生你都鐘意佢
Match!!

牙春唔好灰
我爛面都去睇醫生

你似乎要睇皮膚科

肥毒爛面中哂

冇錢

咁要做第二啲運動

戒甜啦

利申戒唔到

禾都矛玩交友apps鳥

令你秒回嘅原因係⋯⋯？

人生冇樂趣了

完全冇人
Last resort都失敗了

話題有趣

戒咩都得
朱古力唔得

戒咗兩日
唔肥同爆瘡一定狂啪

唔識傾計

點解dum呀

貢早

早呀 你都好早
俾阿媽嘈醒 我會訓返嘅

我唔係香港啊
呢邊8點啦

8點都好早

又飛

因為張床冇位 同埋好似整到張床有野咬

繼續返工

星期六返工揮手區

見到呢個icon就勁想Dem beat

每日番到公司見到佢都覺得好痛苦

我地連登毒撚，自成一角

星期六又肯翻工，仲會OT

我地會飲廢水，又會叫春

毒L何所慾

星期六返工

毒L幾時可以出pool

個個琴晚去晒蒲
宜家未起身

醒咗不過冇人理

一齊dem beat

今晚double date + me only
求如何單枝公而不失霸氣？

牙春
今日可以繼續飲廢水牙

Ptgf

比你講左先
你同佢地有幾熟先，我好多fd同會一條友去做電燈膽

幾個人本身都熟就ok 既

屌 有聲既

成日我都做電燈膽

點解今日冇得睇廢青閒情

冇得J慧中啦

禾刀吾想做人喇

太早矛人上水嘅

d mk 琴晚挽到今朝先返屋企係咁上下

dllm 東涌真係淪陷,去轉大家樂乜撚都賣哂

星期六日一試就知冰個真毒

我同大衛好有才華

駁5到

星期五晚上都試到

係wor
初初唸邊個咁無聊係咁quote 自己

返工忙唔得架咩

真毒

咁耐之前既戲

搵日出o黎拍片(誤)

係 唔知ok乜加插果段

去金鐘麥記門口拍

真毒留名

整完負離子直髮變左7頭 頭髮幼同少唔好睇

Hi

姐姐去咗邊蒲牙

新整都好柒

也許 相愛很難

真毒lm

你都岩岩整左？

唔係
但次次剪完都唔出得街

。。。。。。
要單戀都難 受太大的禮會內疚卻也無力歸還

姐姐都鍾意

整咗一次發誓依世唔會再負離子
頭髮幼同薄同少整完好似埃及妖后咁
幾個月唔想出街

嘩岩岩望到個女仔 攪到男人老狗差d想當街喊出黎

我唔想見人

真係唔係個個carry到

冬天嚟啦 可以戴帽

我都想食好西

點解

岩岩放工搭地鐵落車 見到個矮+少少肥 個樣唔靚既女仔等上身 佢個身體動作係私縮 好怕俾人見到咁
唔知點解一望到就諗起你地成日講自己點肥矮毒
特然之間好感慨 你問我感慨d咩我又講唔出
但係果刻真係想喊

矛啊
真毒

鐘意啊
在所有人事已非的景色裡～～我最喜歡你

唔巧影我上網巧矛

諗住用曲髮棒整髮尾内彎

我都勁鍾意呢幾首舊歌
無狀態我都好鍾意好鍾意

音樂維基

你聽日咪食囉

個個都扮矮毒柒其實係扮

利申真毒

中學聽到而家

呢度勁虛偽

冇錯 成班mk既偽毒群

今晚成功double date 2+2+我

開始懷疑人生

成晚問：我感情狀況呢？

agger

你有㗎嘛

有無諗過有d 人係d 朋友廢時問

有=無
被瘋狂藍剔
被瘋狂忽視
叫佢黎又話唔好
明明無嘢做
我見佢地拍拖拍到咁有默契咁sweet
我真係甚麼都不是

唔明

牙拎是咪飲醉酒

咁真係拍拖咩

戒左油好耐

成班醉酒佬回post

姐係已經去到唔洗問都知你無既地步

可能就嘔鳥

我真係唔知
我啱啱whatsapp 話 我唔阻你啦 你比心機xx 啦
Up till now 不讀不回

咁樣覆有少少中二喎清

佢地知我「有」
但成日問我點解唔帶出黎

me

酒量

咩叫中二

有囡囡

發悔氣

wiki 中二病

屌 唔撚通直接問你做乜撚嘢唔覆我？
溝緊第二條仔？

我也是醉了

冰封三尺 非一日之寒

到某個pt都真係講清楚佢算啦

冇出過嚟？

成班偽毒去哂飲油

岩岩放工咋

唉
難為啲真毒撚

佢講過佢唔鍾意覆msg but for her ex

樓上啲人去夜蒲

次次都有藉口唔出？

煲咗四集keroro

但心情終於正常返

No ge 今次第一次
不過佢返shift 難就時間

好耐冇睇！！

咁就巧

睇到三十幾集
笑屎禾

Ummm我夠返shift啦
俾我應該忍唔到咁耐

我去睇返我嘅華子大人先

喜愛夜蒲 我識睇

岩岩收工,又屈

要見既一定搵到時間

乜嘢來

對號入座

啱
有時為咗見好撚多嘢未做都照出

你個偽毒屈返人轉頭

我真係學完日文就返歸

講起日文今日返工skip左一堂
聽講今日操pastpaper

Ching 學到好高級 ？邊間學

上日文堂鐘意咗條女

隔離見到 唔通女主角係你

一定係

高乜鬼野級,入門昨

我地班冇會話練習,成功避開尷尬場面

起碼已經要操past paper

次次要對話我都玩電話
爭在未比老師話

都就考啦wo,書又就教完,唔操paper都冇野做

想學下其他語言

因為佢返shift 時間難就

咪係 佢就成日約仔仔玩sports BBQ Camping
我就一條毒L

係嘅⋯

春好好

學日文可以cow架妹

我個fd 又係咁
得個名。。

係咪矛盾一生d frd?

佢話唔理都無咩野咁wor

我icon個套 每一集都笑屎我
來玩遊戲吧

橙

春哥好

已買野應節

碌一晚淘寶

想要o既電腦週邊都買晒，無乜野想要
就差小米Airdots未買，天貓官方店無上架要去官網買

U Ching 你好

買玩具？

嘩嘩嘩
玩玩具

利申：上年買咗switch過聖誕

又去做gym啦💪

勇士買電器

買咩玩具

可能佢買O蛋呢

邊間鏢局

早晨愛瑪

咁早起身！？

慣o左
你都係啦

我會再訓 早抖

醒呀喂

星期日灰留明

搵唔到post

你幾耐做一次帶氧

大家早晨

光棍節萬歲

主席我要求今日要點名

到

係咪點完啦

應該係
原來呢到咁多偽毒

冇計啦
收到風尋晚個個去哂夜蒲

應該得呢個風係真

想食毒撚pocky應節但原來屋企冇哂好耐

落街買
順便感受一下街裡愛人一對對

今日係屬於我地嘅節日

嗚呀
不了

個post靜到

落街買

其實日日都係singles day又有咩怕

生命滿希望

等埋發叔

有異性埋身 又發覺自己一個舒服啲

偽毒未醒

真毒全面進場

好L悶

一早醒左等大家

但係冇人點名

發覺重有可以鍾意/追求/暗戀/苦戀嘅對象都好過無
小弟中學後就無鍾意過其他type嘅女仔 只會鍾情於某一type
同埋發現好難鍾意人 特別係佢結婚之後.....
有少少意思嘅都無乜 除非有少少似佢
之前同事問我女神係邊個 / 覺得邊個女同事正 我唔知點答好
好羨慕其他人...... 呢個心理問題真係唔知點解決到
不過算啦 毒撚邊會有女

正評個post

悶到我都想睡教了

偽毒浦天光扮早起身

禾屎真毒

其實今日都係Remembrance Day
大家正面D

負離子頭太7 忍唔住買左捲髮器整髮尾内彎 仲有買左頭髮急急長洗頭水

是咪脆魚賣廣告果隻
頭髮急急長 ～～

我好似冇睇過呢個廣告

係邊type

今次連負皮都冇埋

我知

係咪大波長腿樣靚

呢個咪就係春春

我係暗瘡肥婆嚟

好悶呀 唔想溫書

温乜嘢呀
個個都進修

讀diploma咋

從來唔做帶氧，怕辛苦

Jed

好攰 想返香港

係邊呀你?

去咁耐

有冇掛住邊個

無牽無掛 都無人掛住自己
是否悲哀

真係幾耐下

鳥結糖 唔該

我都係

你兩個互相掛住就解決

互相撫慰寂寞的心

空虛寂寞凍
下個月聖誕又自己過

都過左29年,老子什麼鬼也不怕

你係巴？

係
好出奇咩

又Match一Pair

唔出奇

match然後什麼事情也沒有發生

Yeah出pool

返來現實啦喂

俾我ff多一陣啦

你emma watson來架,洗乜lonely lonely christmas

星期日真毒留名

今日D偽毒走哂
包括樓豬

擇低哂D偽毒名清算

每星期都要做一次

每日都要做

做到12月24號打大boss皇天擊殺

支持

真毒留守

光棍節點名

1.春

hi

~ 完 ~

2. 基

此post已死

個個出哂池

做完鍵盤機師o者，無出街呀

今日好熱

你準備好未

牙痛

搵人試下入面D方法

智慧齒?

準備聽朝番工

係 出咗半隻好耐 另外半邊食完飯開始痛

早剝早著，我18定20已經出，完全冇理

今年諗住點

3. u

真毒半夜留明

4.領

起身返工未

早晨

屌 發夢juno同我傾計遲咗好多起身

俾我都發埋佢啦

私chat 班
但好似冇內容

動作班

醉噯。星期一

有冇X遺

鹽濕剛

冇動作

又返工，又返工，Sunday去又返工

大陸文青牙春

唔是大陸春
雖然廣東話唔正

玩Pokemon lets go 同睇 keroro
可能返睇所有Harry potter

點增值

抱抱咋嘛

收到風牙剛就返

你想對剛牙做乜

春春可以

welcome home jar

幾肥大 幾軟
但有陣毒味

好有特色

想我嗎？

伊藤潤二畫風

病左

想剛了

屌 有啲似個蛞蝓少女嗰個

食肉保平安

咩肉

跪求賜肉

大舊肉

唐僧肉

唔要仔

睇多D心理書同哲學書咁.
之後覺得邊D野岩自己,或覺得好既.就盡量應用多D.
久而久之,就會培養左個好既待人處事方式.會feel 到有D人係鍾意痴住你.

另外興趣就唔怕接觸多D.各興趣都有各樣既有趣之處同難處.等個人open mind D.
有時接觸到D年齡後生少少既男仔,佢地會有少少不可一世呀.自命高凡咁.(覺得自己鍾意既野就係有taste,人地鍾意既就係cheap野,睇唔上眼咁.或者帶有鄙視既眼光咁.)

成身痕咩玩法

身痕

而家效果點

邊做到咁多

揾人睇新嗰套怪獸好似有趣啲

好撚攰呀屌

點搞....
成晚比蚊咬頂佢個肺

點算
是咪要玩唐伯父點蚊香

agger 媽咪禾想返屋企牙

考個車緊張個幾鐘

早2個月先肥Q左 棍波路試

會唔會唔係蚊！？
咁涼有架咩

你現在聚腳於汽車台

or 蚤

咩方法最有效?
驚訓教聞得多唔好

蚊燈應該就無事既
但係"殘"住成晚唔好訓所以我用噴野出黎個d

有無味?

我依家仲好痕><

開冷氣咪冇蚊囉

年紀大...
我夏天都唔開冷氣 只開風扇....

多謝支持環保

訓醒

代北極熊多謝你

Zzzzz

代海🐢多謝你

牙叔

方加

是咪冷凍人

戒成點呀？

Weekend 例外嘅話好成功

好波

返夜

阿春好波

冰封俠

點訓得著架

Yasuo

我有個同事又係怕涷唔怕熱 做野果時可以成team流汗流到游完水咁 佢一滴汗都冇

係咪瘦仔
me肥婆行步路都爆汗

肥仔波

星期六日食咗雪糕同糖水

Me坐係度都爆汗

方加唔計

又串
唔好串阿春啦
佢好努力

激勵ok?

阿春見到未？

老鳥

我都係唔開冷氣既人

揮手呀
32歲人
單身咗3年
見到身邊個個朋友結婚
有時都幾羨慕
個樣都算ok
打份政府工
已經打定輸數搵唔到女朋友

比u講中咗

牙叔
我係唔會令你失望咖

咩政府工

激撚死me

夏天真係搞唔店

收到

而家lunch唔飲飲品飲水

最好飲暖水

我都老但仍然好沸騰

你地match
可以一齊瞓

肥婆ok？

個friend嬲左我

我前幾日都仲開緊
熱到

飲3:7嘅熱：凍水

我見尋日雙十一冇咩做就約左佢女神兩個去行山，跟住佢就嬲鳩我

你地諗下北極熊就黎熱死架啦

乜事
Send張腹肌比佢

咁點解唔叫埋你朋友先

正苦工

約到女女好波呀！

兩位環保人士應該唔會用膠袋

呢幾日冇開

同埋靠你地中和返

我有叫佢，佢唔來，不過佢之前講過話點都唔會再同我行山

珍奶唔係水啊?

可以食藥

不過我冇同佢講佢女神會到

最撚煩依D毒撚FD 響度玩暗戀做兵 又唔抵得女神俾人COW左
淨係覺得自己先係純愛 其他人埋女神身都係有企圖

唔用袋好唔衛生

清水健康！

咁睇落係你朋友小氣

買野我都係比$0.5買膠袋

代北極熊吊9你

冇袋又真係搞到一地都係

有EXP

唔肥唔瘡係可以仼性啲

去買餸
你冇試過？

打瀉野整到人地地方痴笠笠就唔好啦

好羨慕靚仔靚女有QUOTA

我直接拎住條魚同舊豬肉返屋企

隻手一定好腥

違反天然

等食薑醋

d drink

多到周圍都係

好腰腎
好難忍

可能食10幾次

無人欣賞

好人卡

好眼訓呀

仲多過自己d毛

世界上原來真係有人唔鐘意放假

Me

我地連登毒L 醉愛返工

好眼訓
等收工

去冇去過嘅香港地方，去踩下車，去睇下酒，煲下劇，玩下以前冇時間玩嘅game，睇下書，去食下好嘢，睇下衫褲鞋，執下屋，plan下短期旅行，求期諗下都一堆

有餅食

我嘅戒甜呀

有人請唔計

太好撈

禮貌上要食

好想去冇去過嘅香港地方
尤其係好舊嘅屋邨
次次去都會好興奮

堅持唔OT

唔返工都矛嘢巧做

係屋企打機

兩個一齊去 記得帶手套

個sticket好嘈
㗩㗩㗩㗩

去啲舊區做乜要帶套

唔好戴囉

等食薑醋

有矛gay gum

帶手套同食薑醋除咗押韻仲有咩關係

有
不過走哂數

冇L錯 d人走哂又唔放底錢

咁有拖拍喺洗費大啲

又蝦毒撚

What is gay gum?

Funding

會比人呃既感覺

出pool要擺低100蚊

求包養

我都想擺低呢100蚊

我等收 $100

機會來了巴打

我已經儲咗100
但比唔出

走哂數

我有好多$100 但無機會放底

養豬否

豬都好打意架

花生
姐姐抱抱

儲左成世人啦

聽日返嚟

有冇掛住我

你呢

係爛肉臭屎豬

有儲蓄習慣 好女人

整banner 同二奶架歡迎牙剛

岩key既就香架啦

Dem返個beat

姐姐是巧高汁的

無時無刻都掛住

快啲去同囝囝講

哪有囝

又有手信

唱J 打邊爐

星期日！

如何逃離行屍走肉的人生

鳥結糖

唔見有

食飯應該可以

儲左好多脂肪

剛牙
掛住你

姐姐
抱抱
想屎

冇人想包養me
聽日都係俾心機返工

姐姐 牙剛
掛住你地

咁快成團！？

岩岩比同一條女飛第二次 我發誓唔會有第三次

放心，事不過三，搵過另一條女啦

各位晚安，Good night

佢話佢對我冇左感覺，返唔到去之前咁果啲行野，雖然我都知呢日遲早會黎，但我最望唔透既係復合左之後明明一路都好地地，呢一日突然出現，死得有啲不明不白。
不過點都好啦佢講得分手兩次，我都唔會再去留佢

我努力微笑堅強 寂寞築成一道圍牆
也敵不過夜裡 最溫柔的月光

大家好

冇人

有人

牙春好

牙剛好
返來啦

Ryan Reynolds聲演 比卡超真人版電影預告

比卡侍

又要食輪中
唔想做人啦

好過癮 麻麻甩甩咁

成日食

呀妹早

想睇

原來依家結個婚洗費咁勁

得佢條龍最短

祝福聲想你都聽到

打比佢同佢講

一定要睇

唔關禾事

男神

仲有冇聯絡

有冇咁sad

同dy 巴夢中相見

又係 但隔離兩間都好難食

d燒賣爛到

食宜蛋啦

早餐食淆肉都唔會食宜蛋啦

咁燒賣又食

咁個餐係燒賣腸粉吖嘛

努力工作

無睇上下文唸緊你地又講緊咩龍

花生

其實唔明咩係食輪

突破盲腸 等解畫

話說果間野應該叫龍津
不過...

坐隔離既姐姐早晨

錯左位

呢個故事有排講

姐姐今日咩色衫

兩位姐姐

牙生

姐姐

隔離嘅姐姐同大雨姐姐

春春

大雨

此po 已死

真死了

天下無不散之post

春啊
但我仲單身緊

我都諗住出pool 先完
但捱唔到了

仲未食燒肉呀陰公

無人理呢件事啦已經

唔好走

未搵定

搵定新post！？

死谷留名

日本宅男公務員豪擲14萬港元，與虛擬偶像歌手初音未來舉行盛大婚禮

儲錢娶老婆

新人留

名

bl

我係腐女 但唔好怕我
我唔會係唔係到ff bl嘅 個人喜好姐

做咩咁lau

姐姐家下紅色衫

foon ying

btw呢度好多偽毒

琴晚番屋企時都有個高大既dee dee同我講我對鞋好靚
問我係咩色
因為佢睇落都似係只係可能智商低少少唔似癡線佬
我答左佢白色

禾同學德囝黎

係咪咩都可以9up嫁?
開工先

下半身著牛仔褲

又變咗做綠多衫

想識姐姐

好似係 因為樓主成日9up冇句真

小鮮肉送上門

呢度係Telegram Group

你多d同佢傾計啦
果時夜晚晚 比著第個可能會鬧佢癡線

飛雲

想要我對鞋

人地色盲jer,冇事既

點呀屌你諗左去邊

禾地一齊讀匡智果時佢好乖架

想要對鞋

腳膠

姐姐對鞋係咪俾d drink整到白哂

教佢點樣展開激情對話

巧悶

等收工

想rip

牙怪

你未send番食pancake d 相比禾啊

姐姐咁識玩

可恥

利申食緊野

咁開心po上嚟j⼀⼁⼂

姐姐
即刻sd

淨返個生果要留返晏少少

sd

oldpo lm

岩岩訓醒

三萬蚊

閃卡

仲要即刻

屌
同事電話響忍唔住跟住唱

努力d識仔仔！！

我又要識女女～

office唱k團

set左咩歌！？

話說禾set 左 another day of sun
不過電話幾乎冇響過

放個number上黎

不了
其實耐唔時會有人打黎問禾做唔做飛數

一定有女啦
冇都唔輪到me

得禾一個

電話預設嗰啲

特特德特特突突得得
特特德特特突特得得

放心喎

放咗都冇人會打

咩屌諗咗去邊

點解會跟住唱

一齊連登大合唱

GL呢

話說隔離it section好似有巧多仔仔
可以典識

條女

唔記得有依句

禾同飛數婆傾is ok

叫佢捐檯底插線

佢地係高級it 仔
做develop system d野...好似係

禾電話好似除左鬧鐘會響之外都矛響過

短裙囝叫佢捐實捐 好似係

咪又係狗
都係日日比人噴

it 仔仔都唸緊點解識隔離section d女仔

琴日有兩個米8既一齊入lip

高級IT

點識佢地啊

見到都想射

請睇呢個po啲圖

[創作] 粉紅色頭髮女與IT狗figure製作

即係要貢大波先識到？

主動d

唔係
岩岩比人噴完

點主動？
係電梯問你叫咩名?

IT狗咸漫

明明醒完d靚又上黎扮受害者

有rule 34

就快又1001

喂hi
有囡未？

打啱字

可能last post

應該長開比大家扑到攰入嚟抖抖

唔好呀

I’m back!!!!

牙剛 ！！！